pro club招人

而家d3 隊波唔勁 輕鬆玩
最好日日上線 唔得都希望1星期玩到幾日
時間大約每晚9-11點半

唔好太獨食
鍾意既可以開mic

新手都歡迎

位置主要收 後防 兩翼 前鋒
中場我地比較齊人 有多冇所謂

推

巴打收唔收part time

入左先

已入，幾點有波開

仲招唔招人

而家有好多中前場 收cb

LB/RB 有冇位?

有 你入group先